有酒精用品空運番香港

人在外地買到幾箱酒精用品﹐黎緊會ship番黎香港。

主要有 火酒 同 酒精搓手液。

有興趣買嘅巴絲/幫手散貨嘅黃店加我 telegram傾。

我冇能力逐個逐個人賣﹐要少量嗰d巴絲我都唔知可以點比你地。
希望有黃店可接洽﹐indicate預計可以賣嘅數量﹐幫手散貨出市面。

小心有d 含酒精會禁運

check左under 25kg應該可以
要declare清楚就okay

仲有大約 100支 1L ethyl alcohol
拎到 24支 以上嘅 請 tg我